藍屍喺獅子山掛大型國旗

內地傳媒報道，一批人在獅子山掛起一幅15米寬的大型國旗，並拉起寫有慶祝中華人民共和國成立70周年的橫額。

從網上圖片所見，部分人士在山上揮動國旗及區旗

使唔使call定gfs接佢哋落山..

等陣又要人救落山

沙田新城市啲鋪頭仲做緊生意㗎

唔知消防員會幾時去拆？

搵巴打上去燒一燒

自燃嗰陣咪好壯觀？

咁假，係咪PS落去架

photoshop?

突然起怪風連人帶旗吹落去仲壯觀

第一下都諗緊
而且獅子山唔係仲有雙普選banner咩

有冇手足上加句 "平反64" 在上面
等紅媒幫手宣傳

會不會唔拆

再p返呢張做chinazi旗咪得

秋高氣爽🔥

好核突，紅當蕩

拆左未

會燒山 不了

人地做咩佢做咩
跟尾狗?

唔好掉
10月1日要好好咁用呢張旗

火機準備

隔離加條平反六四，一定好靚

係隔離掛free China就正

天氣乾燥，太陽又咁猛，著火唔出奇

獅子山精神受損！

平反六四

加料加料

一定喇，物理定律。

如果掛咗咁大塊紅布應該成個九龍甚至港島北應該都會望到
咁樣正常FB同連登都會有晒相，但而家公海都冇應該係假

侵略者
就係咁

終於抄到依part

黑水組出動

唔拆咪好囉

photoshop

黑紫荊就是我們的國旗

唔好拆 係隔離加野

班大陸閪一定留低一地垃圾

大辣唔該

依個陰影位有啲假

冇新聞報既，真定假？

佢地係影完相就走，定係掛？
掛既話可以晏少少上山

但唔想見到大火燒旗

燒還燒 咪撚燒山

咪玩啦，等陣隻獅子冇咩毛

拉上黎 舉起燒

加完就可以測試下消防會唔會選擇性地拆啲唔拆啲

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

咁大張 d黑煙一定升到10層樓咁高

前線唔會啦 又唔係黑警

係燒都拎落山先燒

有無巴打p 一p 佢呀

燒山不了

成日抄人地啲橋

內地傳媒都好信

假到仆街

燒搞到山火就唔好啦

唔好擦，一定要起上面加料，例如平反六四等

今朝一早喺龍翔道都見到塊紅色嘢，都估係國旗，原來係真

P佢做Chinazi旗

淋黑油咪得囉
用火TK自己呀

信報同RTHK都有
有市民在獅子山掛上大型國旗

想引人燒山?

popo好心急

大吉利是冚國旗

爬山手足 整大旗

巴絲唔好心急, 諗吓點部處

又有相比中共打飛機

行咗成個禮拜終於上到山

係真實見到

有人見到

諗下放番啲咩仲好

做乜都抄

然後又叫直昇機
浪費香港人錢

掛到一岩一忽 係咪特登架?

準備火槍

唔洗拆, 潑墨就得

其實上獅子山如果唔熟識個地型都幾危險架

屌搞到成個大陸山頭咁

獅子山關佢哋撚事咩

隔離加條平反六四banner

又要飛行服務隊救佢

何其嘔心 核凸 屌

喺龍翔道望上去，係望唔到啲黃星，我當時都係估係咪國旗

因為唔係直幡，肯定唔係香港人整

污染獅子山

你話佢地喺天馬苑定係慈雲山嗰度上呢？

應該要去中國掛

無肉國旗

上去掛美國旗啦

不嬲架啦

屌 影響市容 污染環境

唔好拆呀
十一當眾燒撚左佢

大風啲嘅話成個人扯撚左落去

noted with thanks

有冇其他相睇下？ fb唔覺有

冇人去拆既

睇唔到有，拆左?定係P上去?

即管望下港共會唔會拆，屌你老母

港台邊有factcheck,齋講網上圖片

中間燒穿一個窿就好笑

搵手足回收佢，10月1 掛係政總燒

拆左啦

我都咁諗

其實住黃大仙既巴絲一望就望到架喇
唔該 fact check 吓啦

真係有，我今朝喺龍翔道望上去見到
無撚端端舖咗塊紅色嘢喺頂，好覺眼

人做乜佢地又做乜

佢內文第一句就內地傳媒報導喎

好驚有人唔小心燒著咗

*五猩旗

都係qoute 番支那媒

唔好係山頭燒，會山火，留返黎十一用

又抄

掛琴咁柒 好似扯旗咁

又抄
比啲創意比啲野我地抄下都無

風高物燥，注意山火

梗係唔會拆啦

藍絲特色

Can't see shit captain.

秋高氣爽 好易著火

ps

隻色真係好撚核突 加埋啲核突字

諗起如果有箭手好似hunger game 咁射火箭就正

唔好喺山上燒 扯落嚟先燒

黎的唔會拆，信我

跌咗落山未

如果咁大塊野著火就真係火燒獅子山
真心 唔好燒
自己人燒著隻獅子 唔好睇

啱啱睇左
乜柒都無
用埋相機影再放大都見唔到一點紅色

FB原post

屋企望出去乜鳩都無

我都諗到10,1好有用

當然朝早有無我唔敢講
而家肯定無

邊忽青啊屌你老母

假架

shuuu單唔好提水

今只可以講今朝八點幾一定有

又係省港奇兵

大陸青年下話

拆佢地旗過 過幾日10月1拎出黎

唉, 啲狗官又要刷鞋, 又要唔想俾黃大仙啲街坊睇到

對付紅旗用墨水

國旗法呢

覺得隻獅子好慘，比人監硬冚塊布上身但又無得反抗

抄撚完招未
食屎狗

燒旗有乜所謂
因為支垃圾旗搞到變燒山就唔抵

香港寫照

搵次畀d新意得唔得

本身獅子山係咪中國嘅先？除非唔係先要霸返

應該唔敢拆

拎桶油漆上去淋黑佢會點，算唔算係侮辱国旗？

當年我要真普選咁細話因為安全問咁要拆 佢咁大個就....
睇下佢拆個旗定係開記者會拆

上去燒佐距應該好壯觀

消防呢屌

好醜樣啊

好心咪咁嘔心
有冇巴打幫手拆

唔見有

隻獅子畀狗扑穿頭紅噹噹

本地傳媒都無咁快知同報出街 反而央視有第一手
文匯：「【文匯網訊】據央視新聞客戶端消息，今日（9月22日）清晨7時許，一群香港青年登上香港獅子山掛起一面15米寬的超大國旗、唱國歌，以他們自己獨特的方式慶祝中華人民共和國成立70周年，表達香港青年對祖國的祝福!」
但係央視今朝10點先出post 仲要無講明時間
.
另外文匯講呢單野個版話有條片係由「城市追擊」提供
咁我未聽過緊係即刻search啦
點知個page係琴日先開第一個post fb得35個人讚好
但係fb 就page話自己新開既微博2個鐘有22萬like「『城市追擊」官方微博正式上線，二個多小時瀏覽量55萬人次。👏🏼👏🏼👏🏼🎉🎈🇨🇳🇭🇰恭喜恭喜🎊🎉🎈🍾️』」
洗唔洗咁假專業啲啦大佬

都話佢地一啲創意都無
淨係識抄

燒大型國旗

多謝巴絲!

今朝八點幾真係有
班仆街大陸喱扮好手尾，清走埋
睇吓山腳嘅垃圾桶有無仲實際

笑撚咗 拆咗

唔拆嘅 掛幅一樣大細嘅係旁邊
一齊掛囉

推哂落山算啦

自屌原來唔係拆 係扮好手尾

唔係拆，根本冇掛過

福建話：福建仁 出奶鳩人呀

仲好

屌搞鳩獅子山

班撚樣何曾有亷恥，乜都係抄。

掛屎忽

拆

係中國國旗
唔係國旗

係咪突燈想掛上去燒

有冇人上？

係就快啦,要個國旗過唔到國慶

如果整污糟左咪好樣衰囉

孩行服務隊同消防會唔會跟慣例即時移走?

燒咗佢 .......

唔該搵人上去拆佢落黎 留10.1用

咁大塊燒起上嚟一定好壯觀

你燒咗支旗係爽，一個唔覺意成個山頭同支臭旗陪葬值得咩

屌你老母，好撚核突！

唔使拆，加大大個納粹符號上去，佢哋自然會拆㗎啦，唔使自己做咁辛苦

一陣山火呀 倒d墨水算la

無人機淋墨

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

屌 好撚肉酸

敵人抄橋 證明我地做法幾有效

一個唔小心就變蕭若元

人人都係唐伯虎

燒山

好噁心都冇香港人想認自己係中國人就唔好做埋啲核凸嘢啦

倒墨就得
即刻口交部

你地信唔信？

支那狗既行為真係好令人討厭 難怪全世界都憎支那狗

天乾物燥啊

小心山火啊

拆左未?

嘩好嘔心...

黑油好D

洗撚燒 on9
潑墨仲好

有無人上左去清？

支那
內你老母地

Photoshop
有山友表示2點幾上去唔見有

仲想上山幫手清

D人個size好似唔係好岩scale

好核突

嘩，啲人仲大過隔離啲樹，其實係咪拍緊進擊的巨人

冷處理

角度？有冇唔洗check IP 地區巴打望望？

邊似係獅子山

我想問一問個獅子頭有咁細架咩 我睇返人鏈嗰日既相 對比之下呢張相入面既人應該有3-4米咁高

有冇啲原始親中愛共活動
成日都抄襲

目測10月1支旗會自燃

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真係有掛到既話 住下面點會唔知
中國真係乜撚野都係假野

假得好緊要

點解我覺得呢個位有啲假

點解唔可以俾小小創意

加條，反共產黨，平反六四，自由民主完美KO

咁大支旗你唔俾氣流拉走我跟你姓

明顯維穩費俾唔夠要回收重用

將旗放地好似犯法